新機戰?2018年11月19日生放送

這次生放送2小時!!!2小時!!!2小時!!!(台港澳時間20:00-22:00)
新作終於要來了嗎?(期待)

次元震,空間震,時空震再次出動

上次隻機戰 好似玩家自製咁撚樣喎

希望係任系機戰 索系近呢兩隻都麻麻地

唔要og
平台是但
只係任系唔要3ds

唔該og級版權作

老老柒柒,呃完兩集錢好應該出返隻正既
回饋下Fans

只求og 其他不了
最好ps4

劉名睇人講話點解唔重制機戰F

V我覺得都還可以
X同呢度大部份人一樣都覺得差D
不過有Z3做底
但日本仔好似唔係咁睇

畫面都冇咩可能
係得Z1好過OGS/OGG
之後Z3唔及2OG
VX唔及OGMD
一早對呢方面死心

我諗要出勇者王先救得返機戰

如果OG 會加入Z 系列嘅機體我都收貨

將上集菁英難度設計SR條件變成遊戲普通難度
打撚死班難度撚

幫舊系列加戲
魔裝C3等住回歸
主線應該係ALPHA3 4主角加隆聖
W SC2 學園 EXCEED等加入
仲加Z 會亂成點

日本仔口味一向怪.X同Z3係格硬打爆
V故事同敵人都OK,唔好係又得一部主角機選擇

雖然唔少我都認同
佢擺VX同級都係良
OGMD同2OG OGS DP都係良
魔F良

講真，而家等新作，都只不過係想睇佢有咩參展作品擦出火花。

上次有魔神英雄傳就真係驚喜，因為之前一直被認為絕無機會嘅都終於參戰。

既然有魔神英雄傳，魔動王應該走唔甩啦掛

咩都好，希望有PC版

OG>版權

一陣又宣傳隻垃圾電話APPS GAME就好笑

睇怕都似
出黎同Diablo贈興

收到風無OG

整隻似樣既得唔得

又嚟…

X都未玩

冇OG咪好
佢咁趕整隻GAME都唔會好得去邊
下集都應該收尾
整舊屎出黎真係喊都無謂
都唔知負評D咩

電話game賺咁多
洗理你班麻煩友咩
出下淫賤女角又肥肥

版權機戰撚留名
og始終少左嗰種重溫一次動畫同埋救翻原作戰死角嘅味道

睇死佢又拎翻V X個介面同設計 換d參戰作品
求其出個故事 又當新

又要等2,3月尾先有得玩

希望唔好好似x咁 隨便到
唔講以為只係買得一套魔神英雄傳
大部份時間都係講佢 又唔係個個都啱
g self果啲配角啲武裝小到
啲橋又重用 又懶搞笑咁
好心最少都好似bx咁啦
起碼啲新參既武裝都叫完整
合體技做到足 叫做有啲誠意先

機種係PS4定NS
定雙平台

我要異度神劍隻siren

機戰V其實算係近年比較理想既一集，跟住機戰X雖然我都白金但真係好普通…
按之前某大型新人話幫瘋子錄音，我估今集可能玩返00TV

只要OG, 版權死開
除非版權加入MUV LUV啦(不過無可能)

咁買2手好過,好反感次元震

X簡直係垃圾
唔係為左飛雲衰衝動
真係收二手都嫌哂錢

係時候end 左OG 佢啦....
唔好要我又等啦

有幾難
Xcom都係咁玩，何況近年啲弱智機戰

MUV-LUV手機已經入左，雖然話隻Game係廢，不過開左個頭入返家用版都唔係無可能

switch

今次應該有魔劍掛

我初期見連登講到好難
如果一週目初期係較煩，但如果你二週目先玩，初期可以用較高改造段數屈人
後期萊茵加入左，有超低消耗期待再配埋娜汀亞個艦長同魯魯修可以一回合加成135格射，我連28關隻ZERO都照秒
last boss都係三下攻擊秒

手機有櫻戰添

兩隻製作人講明有生次年唔比入機戰既作品
乜廣井同吉宗死咗啦咩
BTW我仲係覺得入家用係無乜可能

除非你0改0育成
否則所謂精英模式都係連gba og都不如
一開頭已經有龍神丸，肯改就一機清場

變年番版權遊戲即係質素唔會好得幾多

其實已經對機戰無乜期望
銷量差，結果越做越hea

廣井破左戒啦魔神英雄傳
MUV LUV可以夾埋世界最後之日Invaders同Gunbuster宇宙怪獸做
其實最適合既參戰時機喺Z3
但最後都冇出現到

BTW 櫻戰入到手機應該係SEGA做先比佢出
近排2年櫻戰成日有動作
又同Granblue合作又話黎緊出新作(支那嗰隻唔計)

大佬麻煩佢五月之前出，唔係嘅話個B出世之後無時間玩...

出革命gay即買

出darling考慮買

上次機戰X已經中過伏，加上最近bandie出嘅遊戲質素，今次睇完參戰作品段片，打完飛機就算

環保作

打V 0改 全sr過關
有冇d有難度的機戰呢

下集應該可以出返一年戰爭，GTO,603小隊同雷霆戰線未放過係機戰

以後都唔會有
除非你玩番F果咋

第一次接觸機戰係F 同 F完結篇。d 電腦真係會圍死一隻打爆佢為止，又無咩野援護功能，真係要睇住敵機距離行軍。d 卒機後期又勁到離譜，積根性能拍得住Boss痴鬼線
之後用模擬器玩返第四次機戰，難度再提升，差d 棄game，但最後打爆左好有滿足感
最近剛入手switch，如果出機戰都想玩下

出返電童未

我估會係ps4 og3 + switch獨佔版權作

還我東邊瑪敗 同舊版斷空我

出一隻都咁求其，仲要出兩隻？有無可能

我寧願佢出og算啦，快快手完左佢等唔駛爛尾

N社好耐都無機戰,整隻過去/重置都好合理
而且之前有新作既生放送都好似大概個半鐘??
一個鐘手遊+模型再半個鐘新作
咁兩個鐘放兩隻都唔出奇

不過希望越大,失望越大

og plz

Og , alpha 3隻黑天使

革命機應該有機會

darling 完咗都唔夠半年，冇咁快

其實我估會入鐵血

鐵血應該有機會

手遊新作

上次都認為鐵血有機會，點知落空
仲有交響詩篇AO

上次鐵血先冇機會
reco個時都未入
aoz3兩集都唔加入真係估唔到

有機
但我更想vvv az
睇佢最近d周邊
0080 0083 v 魔神2都有機會

快手完先爛尾
睇下隻魔f

如果唔計手機版，MJP VVV真係好奇怪地咁耐都唔入

其實都估佢係z6
好似任系掌機咁出一個單獨索系ps4/psv系列

最好啦
入機戰推翻個ON9結局

再次元震真係唔撚買好過
世界觀都懶得設定

隻X有魔神英雄係過引, 但今時今日仲係咁既畫面真係
希望下隻大改一下啦

OG please

X連一周目都懶得打

版權我最想佢改VVV AZ 鐵血
做到咁次元震我仲可以忍下

又睇佢界面都唔改下就出新

肯完og未 未就重製第三次alpha 細個打打下個save壞撚左 重好記得打到八十幾話

永續Z Engine

寫好故事畫好介面我話之佢易玩過w

鐵血 az照跟原著震番去原來世界死收唔收貨

應該爆唔到機，
敵方全卒機魔劍裝備。

距離：全地圖一條直線MAP炮

攻擊力99999
命中999%
1/1發

alpha3得60話

vx可以ep用精神
我覺得易過w

V唔錯，X玩到一半停左頂唔撚順

v都話知個故事想講咩…但x打完都唔知想帶出x咩…最後…d bgm可唔可以改下…唔好咁hea..v同x個bgm都一樣

鐵血接受唔到入機戰都滅團囉
az本身就冇死 入機戰反而整死人

V個故事其實幾好
X就真係垃圾
Boss高次元低智商，對白空洞冇營養

好想佢出返 G gundam, 熱血到爆，加埋天元突破，真三一，咁先係機戰嘛，zz出夠了可以換V，排隊既高達應該輪到鐵血啦，馬反已成鐵膽，00 seed W呢三套是但保留一套就夠，真係太多高達了，超級系可以收一收泰坦珍寶，如果可以出熱血最強/元氣爆發就爽了

飛雲每層既boss仲好打過多惡達

真係想玩OG多過版權作

但後期1話分兩層敵方成40隊
次次敵turn都行2個字

G gundam正啊 勁想用

好多作品空氣參戰，安琪逃離國家嗰關同V接近一樣，有啲角色跳反完全冇道理(明明自己話一笑泯恩仇，合作完畀對面講兩句就跳反，我心諗做乜鳩？)，啲BGM啱V多過X但佢照搬黎用

btw 個故事好我覺得係因為作為主線嘅大和號故事本身夠吸引容易投入，啲參戰作品劇情都冇咁hea

小弟第一套睇既高達，當年玩機戰F有g f91 超正，兩套高達都係我至愛

天使龍個劇情差唔多係照copy返v既劇情
大和號主線真心正過飛雲好多

轉2.5d

留名睇switch又無得玩

rockman

V最正係尊尼同日札會同嘉美尤和解
X古利明馬士文又係

rockman + muv luv

嫌煩咪伊迪安槍囉

其實X結局有樣野自己覺得好on9，搞完一輪合作左咁耐…
有D人可以話：返去我地再打過

隻X你有冇玩

EX已經係咁
為佐番去先合作 其實唔覺大問題

等99

如果出og咁應該有w最強一家

V投入度高好多，始終大和號主線緊張好多，又畀佢吹到三個世界融合嘅危機黎代替次元震，X劇情就睇到我打冷震，搞到連一次都冇打爆過

我要黑天使呀

最近d主角機真係好無誠意.....
v都話主線好救返

x又悶, 2條主角線又一撚樣咁濟
2周目玩左一半就停左

應該係星聯個邊D人
突然間出黎同我講有班人起度運貨打海賊都幾古怪

出OG plz

X果隻將舊幾集撈埋一齊
劇情上完全冇融合
加上飛雲完全唔適合做主線
原創又空氣
V雖然都唔算融合得好好，都好過x好多倍
希望今次真係有返d誠意，劇情作得好好睇睇
唔好咩都翻用就夠

唔明有咩咁煩
你唔編隊就咁放一隻一隊都無問題
咩膠街架，dis銃神，Gunbuster，豉油高達果啲全部都以一敵百

無打爆到
拎埋雪霸已經無心機打

V部主角機其實幾靚仔
你望下舊時gba除左A, W之外好多都麻麻

j隱藏機

果時為左果部迫自己爆三次機

X最差係太多無雙機
本身兩隻萬能俠已經好似不死身咁硬
中途仲要有正樹入黎開MAP炮
玩到後段都廢事用熱血同魂打

r男最尾個部好型wo
d男真實我都幾like

V打到白金都覺得OK唔會話唔想打
X真係打到20話都未夠就收埋咗
劇情完全唔吸引
可能我V白金完接住X打
天使與龍果段睇到好煩躁
明明大和號同飛雲我都冇睇過
但大和號真係投入好多

兩隻萬能俠V都有啦
F打後隻隻機戰都有無雙機咁濟

R同D望番機設真係一般般
不過D成班主角同boss bgm都正

求三明

R部時流睇個勢係一定出得翻黎

玩機戰家陣變左玩參戰作品就算架啦劇情我放棄了
出勇者王當出贏，出MUV我當佢神作

戰神丸關關都出到真係呃我未睇過咁

X中間就棄
補番啲新機戰鬥演出當打完

X最失敗就係聖戰士完左劇情參戰
明明佢同龍神丸故事夾到啪啪聲

V都OK
GBA哥時D主角機唔錯WO
Z 系列都還好
個人覺得BX哥部都ON99咁
到左X一部機玩到尾,
你話比我1XX氣力解禁開翼哥個MODE 都好啊
仲要2個主角既招全部一樣,
男女主 2款大招都懶得出

出地球防衛少年我買2隻

哥陣收工返到屋企玩X 2周目玩到差D訓著

三alpha 邊有80話
定你計全路線？

三alpha 係我玩得最多的亦都係最鍾意
4主角都正而且有我想玩的組隊
近期機戰無乜錢已經收唔到咁多作品
無左組隊，真係有d可惜
而且3alpha 的難度係最岩我玩

另外想玩下Seed 00 魯魯修一季呢D
Seed 好耐未玩過喇

用得15關...？

最核突係好多招用返上一集d動畫算數
天元突破同3z果陣一樣添
之後唔知有冇記錯
好多招式名唔知做咩加一點。落去
激光。劍
激光。槍
可能睇佢唔順眼咩都覺得好差

果時年頭無game玩先咁急買
如果依家年尾出真係skip硬

新果幾隻機戰D戰鬥畫面真係
70%用返上作
25%求其整D新作
5%整D新GE人氣作品(X GE魔神英雄傳)
畫面唔夠OG好一件事
但D誠意真係....

講起主角機…今次主角竟然冇新機…一部用到尾

見到佢冇咗真三一都唔係好想買
但見到天元突破都比佢機會佢
我唔係死忠fans唔要求好難打
想睇下呢d原創合作劇情
睇下d機出必殺技就心滿意足
但點解可以做到咁垃圾
揀多次一定唔買

X真係好勉強咁打完一週目就放低左

當初見到v有中文係好開心
終於有睇得明嘅機戰唔洗下下skip
唔知係商業因素定點都唔洗咁快整多隻x出嚟嫁
唔係有中文就一定會買嫁喎

X簡直浪費錢，下一隻版權作冇大改/冇鐵血參戰一定唔撚買

我多周目全部咁玩
一周用超男佢唔可以清場
但二周dis 三周閃忍 四周龍虎王
用all map爽快好多

有勇者王，宇宙騎士就買，冇就不了

X唔係有G reco真係唔會畀錢
好彩都幾偏心富野系

個系統幾集都冇變，再係一樣真係唔7買，上集玩唔到爆機就玩唔倒落去，比返小隊我得唔得

小隊不了

真係時移世易仲記得十幾年前當初都好多玩家對小隊系統反感

想知某會員見到呢個留言有咩感想

小隊都有好多隻
Z1幾好 OG唔鐘意咪拆
Z3個個多鳩餘

播緊嗰陣已經好推呢套
都知道好多人唔推呢套

小隊玩法起碼多變啲，有發揮空間，宜家集集一樣真係好悶

我想個戰鬥系統整到xcom2或者最近果隻devinity 咁係咪太貪心

GBA得南極大帝我覺得係柒
個時畫面唔清一舊野咁
入佐2OG就冇咩野

最憎敵人打時可以用精神,變左無難度

小隊接受到

任系嗰隻主次唔分明嘅小隊冇乜意思
索系時間投放太多而且太依賴map

聖戰士前期夾囉
後期浮上之後 完全唔夾

咁隻GAME只可以EX愁之章長度

其實近年機戰,尤其係非og系,令我覺得製作商只係考慮營銷...
好唔好玩,劇情整合等等...佢地唔太考慮既..

算啦唉,只能含淚買

系統繼續無變
除非華麗陣容到好似alpha3真係搵鬼買

根據過往經驗呢個系列太大改變隻GAME只會比人負皮到死

機戰d空中戰宇宙戰道理上好難做到xcom嗰種玩法嘅
神界我玩得好少唔清楚

咁我又好放心佢地整唔到咁複雜

alpha3個陣容好多都係湊數
好多係空氣/翻炒/完全唔夾

就好似如果下集勇者鬥惡龍唔係老土同過時既回合制,應該係好多人接受唔到

幾時出番好似第3次alpha 咁撚多機體登場 嘅大作呀

個戰鬥系統我諗都已經成三十年啦
係時候改改佢啦根本有啲過時

SC2我覺得其實都OK
但見呢個系列做唔到落去
就知真係唔係咁多人鐘意變化

但DQ11個故仔好明顯有心機過機戰X好多

魔F良應該係講緊畫面

有中文版都代表左一樣野，就係唔會有超時空要塞系列

最少2021年之前都係咁

Ok呀
至少有得用

人地做game除左賺仲係有誠意 近年機戰? 沒有的

SC無玩過
不過已經唔係戰棋game係難接受啲

Alpha3係最後一隻高質嘅版權作機戰

最攞命就係分歧點合流返嘅時候，佢會洗晒你啲分隊記錄

機戰Z個分隊其實做得最好

不過講句公道說話先
SE都係DQ果邊先好啲叫有誠意

Z3陣容ok
但故事

當年都有人話唔鍾意Turn A
個個淨係笑佢個外型就唔睇故事，最記得嘅除咗係黑歷史之外，就係將Gundam當做家電咁樣使用

早期ok囉
後期蘭頓羅蘭無雙
一玩小隊有map冇map真係差太遠

機戰Neo 、OE就係咁，但係佢個System其實先至係一大突破

turn a都捱左10年先上神檯

Why?

oe等級系統柒到飛起

得罪講句
柒少陣啦

爛尾到咁
比一般都比多佢

X 俾佢個魔法世界伏撚到想死

或者咁樣講

第三次機戰已經係基本成咗型，只係慢慢去再增加啲嘢上去

不過我第一次玩機戰反而係EX，仲記得當年係放緊復活節假期先有機會玩
嗰陣連精神都唔識用。

Neo其實睇落唔差
不過出係wii

佢個System有少少似英大戰第三集咁樣，計步數

下篇版權冇戲份同原創發展柒
佢真係好撚野

個陣容仲要係8,90後經典
係少左堆高達

其實機戰Z先至係最取得個平衡，第二次機戰出兩集就有點多餘

不過都係嗰陣時開始做咗個壞習慣，第三次又要整多兩集，幾乎變年番咁滯

OE 我都玩過下，不過都係貪佢有機動警察
不過好似玩到中段就冇玩，因為實在太繁複

最要命嘅係出係PSP度，嗰啲3D真係好唔得

其實由嗰陣時開始就知道一樣野，就係唔好太快下結論。

同時都發現咗就係拉打同Gundam只要一有新作，總會有人有理冇理就插定先

FF系列由PS FF7時期已經有人話「FF已死」

依家FF7重制就流晒口水，我唔熟F F系列都知道，佢一出FF7重制就即係話老本已經食盡

成個Z故仔垃圾

有if路線幫路人真番身 垃圾 ?
垃圾得個seed加入去alpha系列
你老味星間聯合得超電磁 其他湊數
睇下z個個聯合華麗幾多?

第二集唔分好難完整還原codegeass同00tv
三集斬開真係完全多餘

下下次元震
故仔都費事諗

所以話超時空世紀其實就係最強嘅萬能膠，可以將幾個世界黐埋一齊

FF已經同收皮無分別
隻FF15我都唔知仲有幾多隻版可以出
就算重制FF7都極有可能係好似FF15咁最後出隻垃圾

要擺d完全唔夾世界觀 佢都冇咩其他招
1已經震得少
已經好過班co生存佐咁耐冇人知
就算z垃圾
只會更加輪唔到alpha3

身為高達撚覺得D好正喎
一開始馬沙班友全部自己人，馬沙拜託寶少放下私怨一齊打破滅班友，仲有大把高達奸角漂白

可以用大量cca v w敵軍已經正

當初seed 加入去alpha 3 幾乎係意料中事，因為當年最紅嘅就係佢
先唔好講「私生子」高達前哨戰，仲記得喺一啲data裏面係有

咁同屌marvel其他英雄電影avenger去左邊有乜分別
次元震就好正義聯盟求鳩其擺哂英雄出嚟算鳩數

馬沙 姫絲隻觀音兵 姫絲 米利亞德 杜魯斯 哈曼大人
V個精神病癲婆同佢隻觀音兵

諗起都正

alpha3 有得save 低常規編成架，合流完禁幾個制就得

Alpha2 煩就係真， 爆左架要再編成，又冇得save低

我講緊主角機機設wo
唔係講劇情

係講劇情唔合理

Z1個劇情其實唔差,近年最差一定係X,就算V易玩都好,但最少劇情救番

超時空世紀個設定就係咁用
唔鐘意一回事
但至少講得通
alpha3 seed係唔通

咁劇情呢樣野真係好唔合理，因為冇理由話成大班人比好似集中營咁樣隔絕左

但係當時我係好期待Seed快啲入機戰

我柒左
機設都係A最正
成日幻想亞呆楂溫叔部機

不過alpha 3最好睇都係原創果面

没データ

没データとは、ゲーム内に存在しながらも、結局は使われることのなかったデータのこと。

睇返機戰其實都幾多呢類型嘅data，即係裏面係有，但係你用正常方法係搵唔到出嚟

仲有吹到後面唔及alpha3
我都未出大絕w

其實如果佢再嚟一隻戰艦參戰又會用邊隻?
暫時諗唔到

銀英

W劇情真係好正，將多套作品融合出嚟又唔覺得佢唔協調

尤其係有幾版係將兩至三套作品夾埋做一個故事就真係超正

近呢幾年，索任果兩隻真心正

私心最鍾意bx, 理由唔講了

唔求乜野 比多蒙我

版權機戰嘅話有無我揸exia repair r4

最想就係佢G Gundam一齊同台演出，當年佢嘅風頭比G Gundam 蓋過咗，但係呢套作品都係好睇

宇宙騎士同奧剛直頭係寫到同一套作品咁

agger仲要加埋CrossGate果d設定
不過呢個網d評價真係睇下就算
魔2劇情咁散都係良

魔2佢冇比呀
同埋我覺得魔2主線散
但人物描寫好詳細
教母呢個角色多角度去睇
搞到又憎又愛 好矛盾

六獅子

2202 點睇，玩具都show埋，同埋近年機戰部分參戰作都係可以睇玩具條line估

版權作最撚垃圾 由其近期呢兩隻機戰既育成系統 好心俾啲心機搞OG好過

呢套嘢最正係主角機有三角形lin

所以我估魔神繼續參戰

點解要年年出....
手遊努力吸下金
比心機整好故事
比多d時間アリオスの人畫晒全部機未好

ogmd評價唔好得幾多

你係指飛雲？ 應該會繼續啦

無機動武鬥傳講閪咩

我既童年回憶，一直都唔記得呢套叫咩名，好熱血好正

極有可能係魔神2+魔動王

想好似fifa咁呱
近年Bandai啲game真係伏中之伏
真係靠ip作吸死忠錢為生

原來當年無線譯做「新鐵金剛」

仲要搵馬浚偉唱歌

新鐵金剛

好似當年勇者特急咁樣，出咗玩具幾年先至正式入機戰

老老實實，大個睇番覺得好撚樣衰

好想追返黎睇，有冇巴打有

UC撚表示好撚憎黎緊套NT
夾硬將部玩具塞落正史
又老屈Nu有實驗機
最慘福井又陪BAMDIE癲

最深刻係部機全紅色

佢部部機都係淨色
啲玩具就算正版都搞到好似山寨野咁

我仲記得主角戰友，有部好似龍？又有部虎頭咁既樣，中後期有部金色既 d招好似同主角一樣

B站只有冇字幕

如果W依家先出
最少ORGUN, 百獸王呢2套會變左用次元震震出黎
但當年就可以寫到ORGUN同拉達姆有關

淨係沙撒比既原形機都係高達就已經

魔2堆人物真係得教母比較深刻
諗住黃Sir終於有條女陪
可惜最後都係要死

記得出過超合金
原作特攝黎

不如重製alpha 童年回憶

福井用條爛鬼條例來做引子寫uc就知佢無料
睇過下歷史都知咩事
佢做監督算啦

o g

Bandai旗下好似未試過重製

希望新og有j部隱藏機用，ogmd用得兩定3關
我自己鍾意組隊，如果版權作都用og隻組隊就正

搞鳩妹佢冇得唔死

可唔可以有@既水準
主角機請不要太柒

冇料還冇料
明明一開始得2部RX-0
部鳳凰係BAMDAI自己作出黎
佢仲走去寫多本第11卷出黎
嫌本身唔夠爛仲要爛D

AP算唔算 ，不過果陣係眼鏡整

咁咪等下集OG lor

想再次使用GP03

上面講組隊系統
我覺得最佳的組隊系統係Z1
Alpha3 組4隻太多
每次分流都要調整一大輪
就算有save都好
因為晶片位多左/少左都要搞過
3隻係最佳的組合同時唔會太多精神用

而2OG組隊的玩法亦好正
但兩部其實係都可以做主力隨時分離
唔似Z1同alpha3咁玩死一隻主力（我玩法）

另外唔講最佳版權機戰aplha3 但最鍾意alpha3係因為4主角都好深刻
而且作為半Og式的故事主線
原創故事唔少但寫得唔差，而且童年回憶加分外加個人鍾意組隊
所以先投呢隻

Z1 Z2都唔差，真係差的係Z3
你講後期參戰作品存在感低的話，Z3變埋召喚獸，仲要最緊要係我覺得Z1Z2的原創故未爛，屌你Z3寫到咁仲要斬件外加上家機但無技術明顯提升，真係嬲

下集楠葉換得機未
2OG OGMD都唔算出色
不過有愛一樣有練

吹到 13路遊星主同百獸王有關
老豆個故又係癲既

z2最大問題係有一半時間係打次元獸，z3最垃圾係黑正樹果尾

Z2打次元獸都唔係唔可以接受
Alpha3都會打宇宙怪獸

分前後半完全斬開左等機動戰艦/GGG/宇宙騎士可以同一集機戰出埋續作又係好正
高達又縮到得返W同SEED系(計埋外傳)
其他作品唔怕比高達搶哂鏡

好想睇seed同build fighter一齊出
或者g同build fighter try一齊

alpha3已經又打宇宙怪獸
將1劇情又做多次
仲有eva

所以咪話可以接受打次元獸
但接受唔到個原創故爛尾

z2有cg if夠收貨
z3時獄都算 天獄係版權原創都唔得

時獄起碼有搞笑同熱血位

福井不了
UC我第一集已經覺得唔ok
鐵血頭幾集又係棄咗
不過嗰時又係冇fd理解我

我唔知係冇人理解「開頭幾集係咁處理啲事，佢之後就會點處理」呢個道理
就算開頭ok去到後面就好難夾硬嚟

Z2if 係正所以咪話去到z2都ok
Z3我個人就係覺得差
成個原創但對我黎講原創得差
十二星座劇情分配不均，伏筆埋得差
最多故事架構太大
唔係話比曬佢寫就係好
比曬佢寫我覺得佢寫得差都係差

有無真三一死忠

俾返雷鳳同勇者王我ok

有大雷鳳同重畫神雷我就OK

重畫條女個cut in 加振波唔該

條女都.........點配音呀...

出埋2og中文版落ps4啦

即買

寫劇本都唔同人

W 果個好似淨係得一作

原版同世界最後之日都鍾意

最垃圾就係Z個戇尻小隊 整埋啲乜柒陣形 而家玩三國志咩

唉，唔記得佢過左身

psv都收左皮，今次應該會上switch？
唔會留守索記掛。有錢都唔搵

如果部機出左年半都爭取唔到一隻機戰，我諗大家都會好失望...

連Gamecube都有機戰
Switch國內岩岩銷量已經過左Gamecube
痔田仲死唔肯出一隻落去我仲失望

重有賭神老婆

alpha 2-3班主角求其出兩件比我就收貨

原來有人開左po
咁我仲慳工夫
雖然應該當日之前比人推爆

冇所謂啦，其實又有機會一齊講有關機械人大戰都幾開心

真
見到有人share巴哈度有人以為黎緊生放送會公佈手遊版真係笑撚死
雖然隻手遊真係好垃圾但都仲玩緊

其實有關精神系統，自從機戰Z開始每個人物嘅精神指令由六個減到五個

Z出嚟嗰陣咁啱魯路修又播緊，仲要特登整個原創角色好似Zero咁樣

其實上次已經公布個手機版嘅大型更新，app已經更新埋啦，短期內應該唔會再有大型更新

所以話手機版或者會講下，但係唔會太詳細嗰隻

唔係，佢地係直頭以為一路都無手遊

認真我覺得佢今次真係會改系統
唔信佢之前隻fmp真係出完hea下班fans就算

FMP本身都係用舊系統姐
不過無乜驚喜係真

勇者王大愛!
z系列真係好很正!!

就咁中文化a3 比我都制

都應該係介紹下d玩具
可能又出mr魂咁
風魔

BX玩左未

z2,3次次無野做就攝d次元獸夾硬加關數打到好厭
就好似OGMD咁成撚日都打鬼咁,根本就只有3x關左右既故事夾硬整到上48關
@打宇宙怪獸既時候完全無呢種感覺

ps3模擬器啦

玩到2OG啦咩

玩到啦咩?

玩到la,30 fps 全速
不過都仲會有時hang 模擬器
比少少耐性就爆到機

用番實機玩算

點解啲人鍾意OG
我覺得啲動畫好造作 細技都整成分鐘動畫 曬錢曬時間
X除左好少DK之外我覺得係理想水平

我個人就好極端
一係詳細 一係爽快
og同魔裝完全符合

OG基本上已自成一系故事
戰鬥畫面係誇張，但成條故事線堅實好多，又會多少反映以往版權作時的內容
X個劇本真係唔多識欣賞，用轉移用得越來越亂來

想佢出返 勇者王同電童

如果咁大條舊系列線比佢抄都可以出事都唔知講咩好

X千年處男+機甲巴打段劇情真心靚
但整體都係彌補唔到太隨便太冇因由嘅次元震手法
格硬將所有嘢拉埋同一個舞台而唔係d咩劇情融合

後次元震年代嘅V用天使龍+世界最後之日(+FMP)做底去解釋三個世界+逆向補完天使龍本身兩個世界嘅設定
講融合我覺得係系列前列，唔會話用過一次次元震就全部都垃圾

除咗女主角好正同埋飛雲啲招好型之外
我都唔記得玩過啲乜
膠嘢就最記得勇者急先鋒成個城飛哂去異世界
好離譜

自創機體人物越黎越hea

龍神自己暫時封印 前期要揸老豆部機

計正係咪千歲正過上次個魔法少女

奧凡借部騎士機佢用 油做藍色
因為而家都話晒事 可以換裝就換裝 對應三人娘大絕
中期換龍神 奧凡加入 油番綠色

魔法少女＞千歲囉

直接寫老豆架機喺偷龍神走個陣留左喺架戰艦入面 到時出ダブル斬艦刀合體技

為左睇我嘅千歲BB飛釘而不停出必殺技
好想同千歲bb仲有奈茵bb玩3P

唔係x女主角正
係男主用都廢撚事用
成個沙慈咁款

男 v>x
女 x>v
寵 v>x
偉大勇者完全唔及博士隻臭口雀咁吸引

OG

又係高河弓

亦有可能比部拳頭機統夜用住先

uc我都麻麻 雖然睇晒但係唔鍾意
而家見到獨角獸都想嘔
鐵血好似睇到結拜(?)就無睇 電波唔啱就係唔啱

希望出
銀河機攻隊
銀河騎士傳
蒼穹之戰神EXODUS

只想玩初號機

淨係人設x都唔撚掂
男女主角都好趕客

魔幻風CROSSOVER啦
勇者系列
魔神英雄傳加魔動王
昆霸翼霸加埋OVA
檸檬汽水系列

BTW我估有Darlines in the Franx 期待下機戰完改個故事

好想玩軍武風D嘅機戰...

勇者系列好多現代化野唔太夾
魔幻風可以加埋魔天戰神落去

幾時有返多線主角+獨立主角機 近呢2集真係冇心機玩第二輪
仲有終結技畫面

你啱

要連個主角都神神化化埋好似X咁先夾...BTW 神神化化嘅主角群仲有魔裝機神

當初有人話我盲反 某作品tv入機戰

事實

唔明og有咩問題
一嚟就玩ps4個集都明明地之前d世界觀
好有特色

都唔關某作品事
劇情hea無心機俾你全部真實系都會寫個狗屎劇本出黎

關事，呢套野 tv 故事， 寺田最鍾意果條友改唔掂

等富野 劇場版大執再參戰仲好

整理各方資訊後,覺得版權作有機會出鐵血(新參戰)+00電視版(李瘋子)+FMP(動畫啱啱出3季,估佢會食住個熱潮?)(可能順手加埋 W/W劇場版),超級系就難估D, 但個人希望佢出Darling+ Eva

真嘅話我升爆三日月同昭弘，鐵血所有敵人只會由佢地兩個打爆啊！

黃金勇者

gunbuster，伊迪安，G高達

電童 zoids

希望唔好再出crossange
無論自己同敵人都頂唔順

利申睇晒

等睇新作係k remaster

講起睇模型入機戰
壽屋好早就出咗勇者凱撒模型
之後出急先鋒模型,入埋機戰,凱撒仲係冇影
黎緊條新LINE又係凱撒出先

如果又係本家一年一作版權，質素一定好參差，唔好又名倉寫劇本

上集就覺得新…今集就覺得煩膠

最重要重寫劇情

Bad end打破滅魔劍
重現當年縮退炮19400攻擊力

命中修正+100

FMP機戰已經完左啦
同埋近年都出左好多次

本身套嘢冇乜內容
根本係一個有魔法師力量嘅咸濕佬（福田本人？）
上集夾硬改到龍姬同龍神有關係都算
咁就唔該改勁龍姬啦
アンジュ條線一樣

今集個條線打爆左佢都仲整多21個出黎比你打

Darling應該冇咁快入到機戰

動議武裝機甲+蒼穹+SEED+銀河機攻隊
D人可以互換

浪費左新參o既g reco同BD,btw下集出一年戰爭？GTO,雷霆戰線同igloo都未參戰

對面出20架破滅魔劍，未全滅嘅話每回合加10架

唔會喇
一年戰爭(包括ORIGIN)本身D科技同依家新既高達差太遠
TB本身就無視0079科技作出黎
IGLOO太短同散又自護視角
除非好似IMPACT/A咁拖埋08小隊/0080落水
但咁樣又會比人屌太多高達

吉姆王同魔劍邊個會贏

地形全s
貫穿力場
無視機體大小
射程1-無限

沒有一發破滅魔劍解決不了的事，如果有，那就兩發

加埋eva劇場版
朗基奴斯之槍大戰破滅魔劍應該好過引

終於可以體驗畀對面一回合幾十發加強版波動炮SM嘅感覺

朗槍係魔劍面前都係辣殺

吉姆王中第一支
開始暴走
當全人類以為要冚宙剷時
第2支魔劍打中左吉姆王
吉姆王停止運作
破滅魔劍成為救世主

一支鋼筋射穿AT力場直插核心

仲要而家既魔劍唔係300年前既真魔劍.
只係仿製品

之後斬撚左吉姆王個頭用劍插住舉起宣示正義一方嘅勝利

舊常識就應該係次元化 = 魔劍變朗基奴斯槍

宜家嘅常識一定係EVA量產機變魔劍隊

講真完全無興趣玩OG

量產型飛刀埋去明日香度
明日香開AT擋
把刀變魔劍
明日香: 屌

唔同玩法嘅
OG玩配置，技術含量高DD
版權作睇劇情，唔係堅持零改一定唔會卡關

OG都係睇劇情
淨係alpha3卡博雷dis條線已經好吸引人
想睇下佢可以點兜個劇情 兜埋部機

OG劇情一定要玩過好多集機戰既老玩家先有共鳴

求教學，果時話save唔到定未破解到

agger

環保作冇期待, 一係og, 一係復刻名作, 想64重製喺switch

og唔環保

19號公告完大概會幾耐有得玩?1年後?
我都唔記得上年X公佈係幾時

佢哋覺得冇中文版就叫做冇出嫁啦

因為OG將以前舊系列嘅機戰故事大綱重新寫過，佢嘅吸引之處就係呢一度

只求OG

OG Plz
想快D睇到後繼機

通常都係今個財政年度前推出

2019年3月31日之前

機戰V=機戰V
機戰X=第二次機戰V

假設新作唔係OG既話
問下一隻機戰等於第幾次機戰V

骨子裡都係Z個Engine
所以V=第四次Z
X=第五次Z
下隻係第N次Z

又黎...一年一隻伏硬
V算唔錯...
但X直頭連2手都唔想買黎玩..對魔神英雄傳冇興趣

Netflix要動畫化Pacific Rim
寺田你要記得你說過的話

希望出gridman

咦係喎Keroro 15周年oe參戰

gc比人罵一年戰爭太多

gba版og2就係

一隻OG一隻版權作
super大家最開心

利申：發夢

@3 4主角加srx 劇情都好好睇
雷鳳玩ai輔助玩到入魔
真女做特工
布里德比人打到昏迷，入左虎王機到
真男唔洗講，單係部機都勁到癲

老玩家個感受會好深
一直等緊十年前既主角高清登場
FF左好多年究竟會點樣改編alpha3既故仔落OG

得真男真女要啫
超級嗰邊鋪好哂

真女都出埋啦，易搞到喊
係真男會點加入，同部機點出黎先係問題

SC2既BOSS令平行世界結構變得危險
咁佢就夠因子易D出黎
W泰勇氣

唔明點解當初要出r gun改

明明黑羽天使又型又唔駛重新design新機又容易融入返本身alpha個劇情BGM又好J

唔係呢隻就唔記得 淨係知玩到eva暴走隔多幾話就壞save 之後就冇再掂過 有冇手足知係邊隻上古年代既機戰？

我記得當年係呢隻封面 但唔係呢隻3rd alpha就冇頭緒

R巾改係主角機
黑天使唔係
論資排輩先唔撚到佢

8X話咁既長度應該得IMPACT
但IMPACT冇EVA
九成記錯

出落Switch

其實og會點解釋版權作發生既野
例如巴魯馬同地球既死海文書 吉姆王既無限力同靈王既負無限力 又或者兇鳥設計上係參考高達 但og世界應該無高達哩樣野？

呢個就係其中一個要玩og既原因
睇佢點樣改
佢每集og 都會keep住加d新野或者超級舊案

btw對上ogmd好多時都陰d陰d講負念

死海文書諗唔到 可能直接SKIP
無限力直接用精靈黎頂 反正精靈界設定完全符合阿卡夏記錄
咪當靈帝同ALPHA3一樣 要自己支配命運
兇鳥同超鬥士改做自己研發咪得 唔係邊度搵部泰坦3比佢

D負念公廁門走出黎 公廁門連住地底
9成係三邪神死唔斷氣
靈帝想靠怨念翻身 直接吸佐比人打散既三邪神 再吸再比人打獲既暗腦 仲吸埋想再次現身既破滅一部份
基本上都鋪好晒
做最後大佬

想玩一次og之路
係咪 ps2 og1+2 ps4 og2月之民-》第二次og

個次序
ps2 ogs 入面包含曬og1+2
ps2 ogg
Ps3 2nd og
ps3/4 og月之民

漏左og dp 不過玩唔玩都冇所謂

笑佐 錯得好離譜
1 PS2平台 OGS入面既OG1
2 PS2平台 OGS入面既OG2
3 PS2平台 OG外傳 (OGS入面既OG2.5直接無視 係OG外傳試玩版)
4 PS3平台 第2次OG
5 PS3平台 OG黑獄
6 PS4/3平台 OG月之民
有心機玩埋魔裝/無限邊彊系列

OGIB先玩唔玩冇所謂
博士人氣咁高特登出隻DP比佢
正路都推埋

4 5無漢化玩唔落手

照玩
聽講中文OGMD有劇情回顧都係中文

曉擊霸已經係當成唔同廠的產品咁解
地底又係有部高達頭，要改設定根本小事
巴魯馬問題就已經由舊大石頭解決左一部份

但我都好想要返黑天使呀

一路聽住音樂一路睇住伊古拉姆SM我方啲機好爽

就出MD果陣特登買番DP黎玩
劇情短好快搞掂
反正都係愁哥一個打哂

DP有埋@3真女條線
咁都唔玩

唔撚好係第三隻機戰V啊
畀隻3rd OG我啦

PS3隻2OG漢化左好耐啦
自己google下ps3模擬器,而家99%玩到架啦~~

想追番故事既話係OG外傳同黑獄麻煩D

超魔裝機明明係兇鳥大哥
起OG出現就掉番轉
都拜呢個所賜 麻煩野就兇鳥食晒
而家直頭連個頭都換鳩埋 廢事煩

ALPHA咁易玩
一招打死佢啦
點比佢SM

我老襯
買IB為DP
黑鬼呢個角色我幾鐘意

前傳囉
仲未入鋼龍戰隊未正式開始

咩呀明明係愁篇送機戰版gvg

真女滅團
Btw其實mx男都係滅團

完全唔撚想玩落去

MX男滅團都叫死得抵 對面係勁 而且比人陰
ALPHA3真女對面好渣
如果黑鬼有部轟22 死既應該係對面

屌你駁唔到
雖則短短地但耐玩過本身隻game
你都咪話唔癲

通常唔用精神畀我sm

你話gba 果隻og就話俾佢sm
機師又勁，r gun 又勁（佢用果陣）

r gun改不了

機柒音樂又唔得

我要黑天使呀

唔連貫都好啦，下隻og畀返我用啦

果陣用dis都次次on

玩慣咗OG就覺得想玩OG多啲
始終佢條故事線一路接住落
好似追劇咁
下次新OG應該可以見到OGMD女主同老公結婚放閃

響介伉儷

鐵血/勇者王

冇是但一套唔撚買

你諗得太多

痔田:搞手求個和咋,幾時開始產生有奶粉錢剩既錯覺

等睇又出d狗屎垃圾但都一大班人狗衛
bandie見到咁多人買又繼續俾心機出多d狗屎垃圾

有幾多人會睇角色對話當小說咁睇？

你講得無錯
屌住黎玩

邊隻戰艦? 有無大和號重出江湖。。。。

咁BANDIE某程度上就係睇死你含淚都會買
鬼叫實際上其實佢算係獨緊市

版權賺唔到錢，求打個和架咋
唔想寺田死就應該要玩OG

OG淨係畫面已經J一世

好記得大雷鳳招飛踢大絕
型棍子到仆街

可唔可以出翻異變叄式我用

OG真係部部機啲招都好J到仆街

岩岩先發覺你講r gun改係rivale
我仲心諗屌 time diver唔好聽 ?

Rgun rivae隻bgm虛空使者都唔好聽 ？
一聽感覺即刻翻曬黎
虛空使者 同gun of dis 係變奏版黎

我一直都以為佢講緊r巾p
直到佢話機柒先知做乜鳩
一開始我話主角機又唔糾正我/澄清
btw認同r巾r柒
但bgm唔好聽唔認同
仲有我冇記錯既話黑天使同r巾r同一首bgm
都係虛空使者

alpha咁og加版權得唔得，我覺得alpha3係最好玩既機戰

我講r gun改係og伊古拉姆變敵人之後果隻喎，音樂唔係用第二隻BGM咩

唔通我記錯 ？但機一定都係柒

主角機果隻dis老實都係7，但用大招見到伊古出嚟揸拳頭就覺得好爽

本來想搵圖但Google搵唔到

冇糾正果度sor我都覺得怪怪地但冇糾正返

我玩果陣記得隻bgm麻麻地

係r gun r sor

好似有d人話黑天使og出唔到係版權問題
佢個樣太似機動警察部黑色機
所以先要用r gun rivale

但又出到模型

出真男隻曱甴我都ok架

積加楂異變三式真係型到仆街，但地底亞嬸個劇情已經完左，呢個組合登場既機會應該好低

玩完X表示
唔係AI社唔撚玩

應該都係換機㗎啦 唔係同Alpha 3一開頭融合果度點搞

Ps4即買

今時今日 跌撚壞個腦先會出係ps4以外既機種

出咩機無所謂
但可唔可以比d心機整
屌你Z3上家用仲用緊個地圖咁撚樣
以前手提機就話機能唔夠姐
到V同X個地圖終於似番樣
不過10前的alpha3都係咁樣
姐係成十年無進步到
你睇OG就知
唔係做唔到，但唔做姐

請重溫 alpha 既故事，理解黑天使和恩果力量，ol?

當年畫師畫左三個月...個一招

老老豆豆而家架大積加係勁，但氣勢方面完全唔係異變三式個皮

我がゼンガー 。ゾンボルト ，メイガスの剣なり！！

md v x已經好耐冇見ai
真係驚以後冇佢地份

而家睇番/其實當年已經唔覺佢有咩咁巴閉
構成唔到唔再出既理由

江湖傳聞係GBA 出唔到黑色所以要整過另外一部機

16色都出到黑色啦

諗唔到點可能出唔到黑色

版權原因相對合理啲

但我都係好想要黑天使

no 黑天使 no party
等左幾多年了

我大貪d
想要兩部合體技

因為黑天使，係無論多個時空都好，都只會有一架
因果力量和虛憶定論

當然知道你講咩
係講緊佢實力唔符合

負念公廁可以拉落sc2到

公道d講句
機戰就係為左預熱d玩具
超合金魂堆renew，mb隻crossbone，f91,初号機
仲有黎緊隻mr魂 hi-nu
寺田我諗除左會用d心機爭取下og外
版權作不過不失就算
bandie成日比堆故事九唔搭八既日昇機械人動畫佢
神都死
依家寺田根本就似夾心公仔，自己又話唔哂事，做得唔好又係佢被人屌，灰到仆街

btw依幾年成日被人屌兼用卡，其實我覺得冇乜大問題 兼用卡根本就機戰傳統黎

一言驚醒洛克人
雪村痴媽根都可以拉落接觸到負念
個動力源/系統直頭可以吹到研究公廁門先研發到
泰勇氣比個系統玩到就死因為負念
有崎斗起度所以唔洗死

印象中上集講到最尾boss係巨人族
三邪神好似加埋一齊先一個巨人族（冇記錯既話）
諾亞條線又未完
w，sc2，@3，
都可以好多野
私心想佢加ux
本身ux講宇宙輪迴
可以鳩up埋靈帝想打破宇宙毀滅輪迴先搞咁多野
而ux boss就可以鳩up因爲鋼龍戰隊令到計劃有延誤，而整堆怨念怪獸加速宇宙滅亡
不過諗諗下都係冇可能，中間夾左兩作垃圾k同l
反而可能機會大d

機戰K阿米神 宇宙難民
要寫真係容乜易

XNL已經被老屈做巨人族
濕婆 調和 創造起源的確係巨人王
但我傾向已經變佐完全唔同既存在
見唔少人認為實力=1/3 其實唔一定
白河博士就試過同時整3個自己出黎 實力完全一樣 早過誠哥 以後吹佢識用次元力都冇問題
仲話脫離佐濕婆束縛 更加可以發揮新古力量
佢吹到三邪神本體隻隻比本尊巨人王更勁我都唔會驚訝
事實就唔止一次暗示講邪神匹敵精靈

上集都想復活暗腦 下集九成有份
W就輪都輪到佢 SC2聽講沒data有佢 再加alpha3

OGG隔佐5年先做到2OG 好評
DP隔佐3年先做到MD 唔多好評 呢兩隻仲要好短
如果年尾公佈 下年出新OG 都係3年 要出齊咁多野
結果好大機會 所以我求神拜佛都希望係版權作
起度乞OG班自己諗清諗楚
魔F完結篇已經好失望 唔想OG學佢

其實og1計 基哥部亡靈mk1都出到黑色啦
所以出唔到黑天使我信版權問題多d

印象中好似係魔3唔賣得
所以先要急急腳出隻F完咗佢

ogmd最失敗係劇情好悶，唔緊湊
前幾集d敵人真係一波波咁黎

2013.08.22 PS3 魔装機神III PRIDE OF JUSTICE 約 4.9
2013.08.22 PSV 魔装機神III PRIDE OF JUSTICE 約 2.2
2014.08.28 PS3 魔装機神F COFFIN OF THE END 約 3.3
唔賣得係真既 難玩再補多刀

2012.11.29 PS3 第2次スーパーロボット大戦OG 約25.7
2016.06.30 PS3 スーパーロボット大戦OG ムーン・デュエラーズ 約 4.5
2016.06.30 PS4 スーパーロボット大戦OG ムーン・デュエラーズ 約 7.9
老老柒柒 OG咁既傾向其實唔好幾多

2OG有EX正樹琉璃 第4次 D MX alpha2 alpha
MD J同GC
擺明只係夠做外傳級數得R同C3咁 又要拉長黎做
打撚到訓著都唔出奇
佢要留自己親生alpha3放最後

希望有破刃同鐵血

仲有關卡設計都有問題
第一次出怨念怪獸個關
睇撚到我眼盲
d怪隻色又暗，個關又係夜晚

btw@1唔係有巴魯馬第一艦隊劇情咩
去到og好似被人神隱左

你講個關真係
alpha1冇艦1 得艦7
艦1係alpha3前期出黎比alpha number秒佐
佢想後面先收尤魚所以直頭鬼隱佐艦7掛
同埋應該唔想og1太似alpha1

講起Muv
突然諗如果係Muv本傳入機戰
主線圍繞白銀武係Unlimited穿梭時空返Alternative展開劇情嘅話一定好撚柒閪正

比個te if 我
唔要兄妹

魔3真係會S/L到傻咗
望住d機比螺旋雙曲炮射死就嬲

記錯左
我覺得@3有幾個劇情一定要做出黎
srx大破，決戰第1，突入本星打3個 white star
比較好奇og點解䆁宇宙收縮
一直都係講緊被外星人打，好少提及到宇宙級危機

og版破滅魔劍

入sc2直接多元世界危機 唔洗宇宙級
係唔知邊個頂鳥人

其實好撚驚
z系原創劇情爆死，唔想係og黎多獲
令願佢撈埋諾亞條線一齊寫
寫多個異次元世界出黎真係怕佢控制唔，收唔到尾

黑正樹個罪真係令人眼火爆

故事九唔搭八玩if路線先一流

依到見到neet巴
但係寫劇情個個控制唔到呢

佢保險d得alpha3同sc2
咁早出都冇所謂
因為sc2雖然有多元世界份 但著墨唔算多 似基本設定講d敵人邊度逃難過黎多
其實w個一家個出身已經唔多夾 一係話佢地平行世界地球 一係太陽系出面
只不過z仲唔夾
同alpha3夾其實仲有64 銀河後繼人
但都基本上唔洗諗

64變左a啦
w可以寫係毛社請黎負責運物資比md同gc班人
一野搞掂唒
但點解釋佢地㗎艦同部機係邊到掘出黎

大和號都出得，唔差在出埋銀英傳，夠料做主線

機設係囉
個故完全唔同
w呢個職業完全冇提過突然起og爆出黎幾怪異
火星og應該冇咩點開發 又唔夾
設定係星聯個面就可以任佢吹
k都係

玩家企邊面?
定好似愁之章同z1咁

64講咩，我真係完全唔記得，我淨係記得最終boss係三條女
最尾好似洗白埋
其實og好似真係冇多講過宇宙探索
最遠好似係ogs第一關冥王星個頭

出鐵血就正
我方四部高達敵人就得一部咖哩同個痴線妹
劇情安排上要佢地變我方亦都唔難

on9 一排魔劍收我地皮啦

64個敵對組織話自己係銀河既意志之類咁既野
想搵勢力代替自己
ムゲ同ズール都係候補 仲有個係地球
套番落OG傻既都睇得出係邊兩個勢力
係洗白佐 最後承認地球人 自己消失佐/死

百邪，破滅
但我記得64背景係政府好腐敗，好多反抗軍
依家加入去好似有d奇怪，如果2og個陣提個下就perfect
反而告死鳥可以點zip入去，成段故完哂
唔知fe哈根班友會唔會再寫入去，如果寫既話可以打埋動畫原種響介

呢兩個溝通唔到 點會搵佢地做後繼人
大勢力大帝國有出場仲未收皮真係冇第3個
個政府腐敗係因為外星人管
外星人已經攻佔佐地球 呢個冇可能照搬 直接skip
告死鳥唔熟 搵第個答你
邊疆我估下集就加小關修羅入隊 順便修羅王回歸 水樹就唔知跟唔跟埋過黎 但雙修羅機會應該大過打邪眼響介

我覺得加z嘅平衡世界可以用影鏡世界同修羅 搭埋第7艦隊同真破滅之王 順便解釋下黑正樹同正樹關係
影鏡個邊未打巴爾瑪 剩係打咗inspector

聽個fd講，寺田曾經係非公開場合講過唔會擺z入og

雙修羅
唉，未神化好地地，神化左好鬼柒
但都係好霸氣

影鏡世界有d可能 修羅跳去邊都唔知
應該唔會特登開個新世界比佢地咁煩
之前估佢地跳去拉基亞斯 不過2og最後都冇
但唔係以後冇可能 早跳唔一定早到
之後再加都得
艦7其實冇所謂 尤魚都死埋 艦1機會大好多
冇咩理由再打多次尤魚
破滅我始終覺得會囉黎幫靈帝抬橋
黑正同正解佐啦 仲好柒
巴魯瑪應該起影鏡世界都有可能 始終星聯搵唔到佢地 同埋個邊guest好似都未打
咁就可以軍火佬同鏡guest聯手變完整版第4次
火星打埋紅巴蘭 帝國艦1 連埋w起火星挖戰艦

我雙修羅係指猛擊同羅剎機喎 唔係轟擊同猛擊

但邊殭d機等身大喎

牛仔:邊撚個得閒理

好好奇檸檬點解會有哈肯部亡靈既資料
冇解析過

鐘意版權作多d
但好心d故事作好d
同埋玩一個融合既世界觀好過d咩次元野

檸檬係牛仔老母
用佢資料設計部亡靈出黎
冇先出奇 佢諗既
我記得邊疆有提過

咁哈肯咪啊呆個仔
玩邊殭個未學日文睇唔明劇情

更正 有提過部機為佐牛仔整既
係唔係檸檬唔肯定
但係佢最正路

牛仔唔係普通人黎
整出黎然係檸檬
老母係呢個意思

咁講好似有d印象
哈肯好似係w00

冇錯
所以個部Phantom都好聽佢話
之後OG世界囉到有關影鏡亡靈資料
整佐個部亡靈TYPE H出黎
好牽強

整得亡靈type h比w00
不如整埋部mk3同mk4比響介e姐啦
雖然下集e姐出唔出到都係問題

你指Phantom兩個FD?
情況唔同
響介夫婦本身有機開
牛仔入OG唔重新整部機就要肉身參戰
雖然結果黎講只係放大佢
同埋我覺得個兩部野同"奪魂者"唔會入OG
始終知名度相對少 又唔係原配

係 就係個兩部
我咁講係覺得古鐵同純白開始唔夠對面抽 尤其古鐵巨人
所以都要諗個辦法比響介佢地提高戰力
咁呢個時候phantom mk3 mk4出嚟比響介e姐用就最好
einst soulgain唔使出啦 axel個部soulgain夠佢用啦
不過響介個部野真係垃圾到飛起

仲有我估羅剎機出場會老屈佢做另一部天級
位階對應番天級
反正都牽強開

成村人唔夠戰鬥力
阿拉德呢類仲需要 但好彩佢同響介仲有合體技
單機廢個d又冇合體技好似紅綠磚
本身已經食三手飯仲要廢先冇人權

紅茶同黑肉個人想佢地揸雀武王 佢地亦都最有機會揸到
阿拉德同佢條女就算啦 由a2廢到而家
單機廢個d都幾難翻身 下集og如無意外都係alpha3線
姐係得a系列主角有得發揮 可能影鏡 原生 白河愁 積加師父同有念動力嘅人佢地都有力發揮嘅 其他真係

同龍虎一樣整住部鋼機人玩住先囉
光雀改 嵐武改 之後再轉四神
上集最強下集一定維持唔到咁勁
srx隊 巨人 修羅神 南極大帝 新古
所以下集白貓都應該
下集alpha外既應該w 新古勁
c3同其他七大超兵器回歸都應該勁
除佐有心搞鳩佢地之外 冇理由弱

srx應該就快換機啦
我驚完全版srx會好似a3咁lock死一部機
咁對面真係唔使玩

其實鋼機人超機人個堆大把野可以作 反正孫光龍仲喺度 仲有4靈出得應龍王一部 其他3靈都未出
w部戰艦出我真心諗唔到鋼鐵號 飛龍改 黑鐵號仲有冇掟企
新古不嬲都勁啦 點都唔會nerf佢 機戰特色之一

想請問一下
真龍虎王係咪好似未講點黎
四神合一

alpha3個隻就好似係 龍虎雀武合體

W未到最終型態都唔會太強，始終隻艦本身只係武裝運輸艦
不過最終合體之後會唔會齊武裝就係另一回事
至於真SRX的問題就要睇佢地敢唔敢玩
因為ART-1應該係R-1 Altered的原刑/測試機，有時間的話R-2同R-3都可能會整到機

龍虎王は封印戦争においてナシム・ガンエデンと相討ちになり肉体を失ったものの、後に地球を守るための真の役割に目覚めたイルイ・ガンエデンとは和解。かつての搭乗者であるクスハとブリットが真・龍王機を駆る孫光龍に追い詰められたその時、彼女達2人の念に応え、更にその場に現れたイルイに力を分け与えられる形で復活を果たす。その際に同じく四神の超機人である「雀王機」と「武王機」とも魂が融合し、鋼機人2機を器として結集、その結果誕生したのがこの機体である。

雀武的都只係靈魂，個餡係轟龍改同雷虎改

咁分分鐘漫畫個部龍虎王 四神招魂分分鐘比真龍虎王更加勁

都唔知og玩得幾耐 我驚寺田快快手完咗og 咁一定會出真srx同完全體w戰艦

大眼鏡霸一個位但出擊後可以分體
w最後一出黎已經合體 之後分四部
如果基哥部艦都參戰 黑鋼龍可以退役
超機人個堆我估一句起機人大戰個時打爆晒
新古魔3就nerf晒 得50% 縮短炮同風魔nova同級

超機人上限最多應該奸伊甸級數
唔係好難講得通
alpha系列主角最勁始終都係小強

比我排就
小強>超機人>艾比斯>大雷鳳
大雷鳳真係勝在熱血

真srx應該可以分體
w個部感覺上未必
基哥部xn geist唔會出啦 og2佢都拆射爆咗system xn
超機人咁正咁樣話爆哂真係好哂
新古應該會勁嘅 應該唔會nerf
佢真係機戰10大名機之一

小強>大眼鏡=真龍虎>大雷鳳>超昂閃忍
大眼鏡加埋r巾可能再升一級

真srx好似有次元斬 理論上勁過真龍虎 艾比斯個部有得星間旅行同有亞光速? 所以我排高過雷鳳

abc alpha2主角
我純粹鬥戰鬥力 佢地強念者應該同級
再講印象佢招次元斬唔係萬試萬靈
所以我都唔敢講邊個一定好打d

屌係喎 柒咗添 唔記得a3主角係sm女
咁小強>真srx>真龍虎>大雷鳳>as乜乜乜乜

隆聖楠葉念力應該同級 都係psycho driver
不過真srx仲有妮比呢個超念動力人士 人應該srx個邊贏架喇

機體srx係廣域殲滅型機體
同龍虎王又好似唔同feel

真龍虎王仲有五行器呢d永久機關
同拉基亞斯又有關
一同佢扯上關係 個強度應該可以再提升
係唔知升幾多 不過上限應該唔會過鋼伊甸
但基本牌面我都覺大眼鏡著數好多 學你講 佢多科技 唔似超機人單種
係唔知點同鋼伊甸比較
如果用新古小強呢d黎比就明顯d

隆盛唔係應該地球圈最強念動力者咩

冇記錯妮比先係最勁

不如咁講 龍虎王有無盡嘅戰力 一唔夠打就神打上身 所以你唔知佢極限係點 但係平常mode戰力100分滿分應該得80分左右 但係神打上身之後一定超過100分
真srx本來有極限 同埋學你咁講 無永久松關 但係佢有平時戰力有90分

我印像雷比用次元斬冇隆聖咁得心應手

隆聖係作戰型念動能力 妮比同彩一樣 係support戰力
唔記得邊隻game 好似係超機大戰srx定咩
妮比念動力lv14 隆聖lv9
你諗下妮比整到白星40km嘅念動力牆 隆聖一定唔得

仲有161 洸唔知佢地誰高誰低
最強呢個字我唔會亂用

咁應該要計埋正太靈帝同聖誕老人靈帝

佢會唔會同時放埋招式影片俾我地J?

有永久機關真係好著數
og而家堆主角邊個冇又冇其他外掛
好難同其他人鬥
例子係響介

佢兩個一個移佐民 一個唔係地球人
161同洸都仲係地球種既

alpha3 入面隆聖好似係lv9 舞得lv8

唔係隆盛老毋>舞咩
英格拉姆唔係話唔係佢老母冇左念動力，神早捉左佢去做妮比

呢樣真係每集唔同
a1教官 姐係ingram都有念動力 魷魚無念力 2og就有
超機大戰srx 隆聖lv9 妮比lv14
a3 ryu lv9 levi lv8
og就兩個全lv9

隆聖老母無咗念力就唔計啦
不過爆發型念力同support型念力真係好大分別
不過ing同隆聖一定係爆發型

究竟srx冇左萊開唔開得郁

開得郁
不過教官搵萊做副駕駛係驚隆聖 彩/妮比念動力暴走
佢地念動力暴走就要搵個駕駛技術極高嘅人控srx(當然念力武器會廢哂)

感覺上萊淨係負責控出力同搞個外星engine
好似冇見佢控過

因為念動力3條友根本唔會暴走
尤其隆聖呢個熱血正面痴線佬 想佢念動力暴走都難

@3大破個陣好似有暴走過
但暴走完念動力都冇埋

其實個時應該係萊控緊
不過部野都甩皮甩骨 邊個控都冇用啦
主角最後有番咪得
alpha同og系列真正主角唔係隆聖同楠葉咩

男主應該係
女主似係寺田特登加上去，話哂楠葉佢老婆

Turn A 係神作，一定係

集集不同吧
男主應該係隆盛響介雙主角，最少頭兩集OG係咁，到20G好明顯係英格，MD係統夜
反而女主黎講頭兩集都係艾姐戲份重d，20G沒哪個特別明顯，MD則是J三人娘

SRX小隊好玩的地方係睇住萊由點樣自信過剩變成個好隊友再變成小隊最後的良心
但係佢響教官叛變之後句對白簡直型到裂開

機戰X=魔法版/地下版機戰V
抱住呢個心態玩X其實會好過啲
不過都明白唔少人唔buy入面好多作品故仔都過左一定程度甚至完左

萊 去到依家
對得隆聖多
都開始中隆聖毒
舞就中毒已深

隊長幾時會
好想成個srx小隊睇機械人動畫

差好遠
V有2199做主線個劇情壓迫感大好多
X由魔神英雄傳去做主線根本係旅行團黎
但最on99係夾硬塞勇者入黎

v個悲壯感大d
x有d悶
不過依兩集大佬都冇乜迫力
x個集應該史上最廢

X個feel好低齡向

而且將所有野拉落魔神英雄傳，但又做到好牽強

我對x最深印象就係隻垃圾一出場就俾我方全體串

機戰V有大和號主線好好多
機戰X堅悶

話x=v2真係侮辱咗v
雖然係靠大和號carry
但成個故事都做得好好
X就完全唔知做乜9

X主線係SHIT
但UC+ G RECO線同埋魔神Z線我都覺得幾好睇

萊係OG2比隆聖叫佢改招名
佢忍唔到up左招聖鬥士星矢既招

OG2隆聖好難叫做主角
響介獨大 之後到基哥都唔到隆聖
2OG英格掛名既 約書亞戲份多好多
正樹炎龍前期又係搶晒D戲
女角 OG2我覺得拉米亞仲重過E姐
2OG就ABC同楠葉 真係要計我覺得ABC稍勝
MD係白貓啦

3og應該卡博雷同隆聖擔正啦

仲3OG
4OG都黎
隆聖走唔甩架啦 卡博雷唔知佢點定位 雖然機會幾大
因為唔覺會比カズマ同另一個泰勇氣騎住佢地

md我當係外傳

但寺田已經話只係改左名的OG3

仲有一個禮拜

結果冇新作

想像唔到隊長同彩
一齊睇機械人動畫既畫面

結果係個半鐘介紹手遊機戰改版加請綠川上黎9up
半個鐘玩具

咁樣撚狗 我以後唔玩機戰

今次應該到ai社出

但如果係名倉劇本 直接二手或唔買

除非佢俾次元震震走左
如果唔係應該都係佢

玩完z3個個都好憎名倉

小峰呢

支持出第2次k

應該可以破neo銷量

米神黑化做最終boss
應該可以超越w 銷量

我覺得今次好大機係switch

switch求其移植V OR X比佢地玩算啦
新作最緊要係出係PS4到

任系其實我冇所謂
始終機戰係任系起家
咁多年冇新作都幾忘本

嗰陣L未出個個都當係第2次K咁款
btw GXS同索斯幾時洗底

我想佢出翻鐵之中二病

FFN都有
佢地都有機會架
不過唔知何年何日

視聴者プレゼントアイテム（予定）

「生スパロボチャンネル」出演者サイン入りスパロボTシャツ 3名様
ROBOT魂＜SIDE MS＞ MSM-03C ハイゴッグ ver. A.N.I.M.E. 1名様

ROBOT魂 RGM-79D ジム寒冷地仕様 ver. A.N.I.M.E. 1名様

0080???
又版權??
我要OG

0080好耐無入機戰wor
唔通開新長篇由0079開始玩？

都唔算耐既,印象中Z2有0080??

應該係OE

係喎
z2無0080
但係唔知點解好似近年有見過巴尼既印象

我鐘意macross 係咪有macross 就冇中文咁

暫時係

好似要等到2021年先解決版權問題

其實個版權有咩問題??

係咪無可能到機戰F，咁齊機種嫁啦？

哪有錢

重製@3都好呀

巴尼走左喇

Stan Lee走左其實都關機戰事
Heroman

點解Macross唔能夠好似Gundam咁成為全世界另一大機械人作品熱潮?
其實要去到80年代美國Harmon Gold賣左Macross版權去美國溝埋另外幾套作品變成Robotech 講起：

Detail From Wiki

成件事睇落好複雜，所以盡量簡單講：

Macross標版權同其實係係Big West同Studio Nue手上，而龍之子係82年幫手制作Macross時攞到Macross海外動畫同周邊商品發行權，84年龍之子將海外版權賣比美國美國Harmony Gold。而Harmony Gold之後就搶先係世界各地註冊Macross商標，結果Big West就同Harmony Gold打官司去美國告佢，而美國法院判左除日本外其他地方Macross周邊商品發行權係Harmony Gold手上，所以我地係香港係從來冇見過日系Macross商品有代理行貨，當中最明顯就係超級機械人大戰等Game。

而最新由日本係消息：

タツノコは1985年に143万円で著作権放棄した ロボテック 超時空要塞マクロス 超時空騎団サザンクロス 機甲創世記モスピーダ ライセンスを848,708$（約9,259万円）にて2021年3月21日契約期限切れにて米国より取り戻す

咁應該真係一年戰爭，配合返幾套未上過機戰一年戰爭作品lol

莫非終於有阿寶渣返0079

正啊
對上一次玩元祖已經係機戰F
當時仲要用SEGA部土星玩
同埋仲要無爆到
最後一話拎Zeta用魂打落哈曼到扣30
諗番起以前機戰真實同超級系分工都幾明顯

一年戰爭d 機 點用呀

唔想見到好唔成熟既寶少

真實系打卒，超級系打王

🤧希望有破邪大星

GC咪又係咁玩
0079 08小隊 0080
而家仲可以加TB IGLOO
學佢冇問題 唔好學佢狂打就得

轉

唔撚係咁就算下話

巴打翻釋下ok？

Z系列高清炒冷飯
感覺似流料

無鐵血那行就似似地

屌你出 z

鐵血其實上個禮拜PTT已經有人話內幕消息

真係出Z高清冷飯我以後唔撚玩機戰

岩架啦 switch想玩機戰咪比佢地我上年Z HD
兩個鐘生放 你洗驚冇新作？
我就真係未擔心過冇新game玩的
新作版權PS4就一定有架啦
係差在有冇多隻OG姐

Z高清我估成數大，但應該唔止佢
真係得佢的話罷買

邊可能追加鐵血

只係對最終章有興趣

冷飯唔洗版權費？
仲要5合1

Z、seed d、馬反、eva，唔好再俾我見到佢地得嘛？

我要g gundam呀

與其估有咩新作
不如估下有咩舊模會留低

我都好奇仲有咩可以講

魔神英雄傳

成班戅鳩係到ff
我問左寺田佢話大搞隻奧米加
兩粒鐘淨係講佢一隻

反正咩機都有出邊我都無分別
唔洗成日提住ps4

真太極戰爭

賣淫+垃圾抽蛋驚

有中文我唔介意玩多次

有macross=冇中文
好似係

佢炒冷飯既話我游水都游過去日本斬佢老母全家

集到大成既話你天獄一早做左啦
洗撚出多次合集比神谷龍馬同石丸甲兒出返黎咩

屌咪撚係
當年一早屌撚柒佢踢走好撚多舊作

仲要5集機戰
齊頭計我當一集50關
250關+所謂FINAL+鐵血內容
破左IMPACT紀綠
一隻碟一餅帶放唔放得哂

當佢出到
如果佢唔比我一開始就玩佢個最終章
我唔撚會買囉
隻IMPACT拖鳩佐我十幾年先肯爆機

你唔愛機戰

隻隻都係咁撚樣

爆過一次再重玩一百關真係要好有愛

impact玩多次不了

C2已經打佐一百關
肯爆埋隻IMPACT咪算好
我覺得自己已經好夠愛

我覺得唔係一百關嘅問題

係佢拆開兩個故事畀你玩

玩完地上篇，宇宙篇又由頭開始咁

冇咗果種慢慢訓練完再打上去嘅感覺，要逼你由頭開始玩第二條分支已經係死罪

你咁講都岩
CB都比我有得隨時揀2 3 EX OGS又有1 2 2.5
IMPACT迫死我由頭玩
拆開唔齊機其實我都有小小唔多高興
好似新咁 但又未到新咁鳩 得一關合流
佢仲要係重制 唔係有第3部齊機我真係唔爆埋去
COMPACT系列得銀河篇我係鐘意 其他其實幾一般
Z合集係堅既話
我重玩1 再世篇冇問題 破界同時獄其實都唔係幾頂得順
天獄我唔會想玩
要我爆晒先玩新章 一定唔洗諗

正如玩Alpha除咗一周目之外我玩4,5次係揀上宇宙

逼我去玩埋地上我應該玩唔到咁多次

雖然眼鏡廠表示佢驚已賣理撚得你

Impact將E姐部白銀騎士，同埋真三一做兩個分支已經係大原罪，然後白銀騎士條件仲難過真三一。

跟住夜間迷彩翼霸，又同東方不敗有分歧，另外仲有熟練度限制入手機體，好似百式改同Full Armor百式，諗起都覺得癲，Alpha外傳都係咁

仲要拎咗部白銀又冇咗最重要嘅合體技先最on9

一定係揀真三一 有合體技夾響介奇蹟
東方不敗同迷彩真係頂佢個肺 兩個都想收
最後揀佐迷彩 因為第3部出擊數好少 主角都出唔晒 冇位出師父
仲有個大問題係0改係應該囉唔齊熟練度
好多時都係改爆EZ8全彈發射+援護算數
仲有NT1 渣改 GP01FB全部好勁
Z ZZ NU F91一拍埋佢地輸晒
醜小鴨系統真係好反智

F合集/α合集/Z合集揀邊隻
如果係REMAKE W我狗衝

當年拎斷空光牙劍個要求好難，唔小心會被打死；另外千辛萬苦收到零影，又係得返兩三關用，好彩有合體技

地上篇收到羅列斯（老虎）幾好用，當時靠08小隊同破邪大星做主力，G高達要等到換機先勁 ；宇宙篇就靠撫子號、天威勇士、巨靈神

元祖最後應該係wonder swan果隻 compact?

機戰A

總之一定唔係F

好似係OE

冇當過OE係正式
斬件賣

係我中間斷左好多無玩
所以先會話對上一次玩元祖係機戰F姐

隻X 食炒價買返嚟 玩左幾局 已經冇在開

一場誤會

今次就算再有0079都應該好快轉機入雪櫃 可能頭幾關俾你用RX-78-2, 之後轉迪捷，上宇宙就NU

點解要食炒 日版？？

冇預訂，想買又冇貨 得返d炒家想玩只好局住買，但估唔到X咁撚悶 仲倒退V同Z系統

系列

重制@一定狗衝
或者重制gba R D J都衝

R套NEO三一都好耐冇出

總之唔好出翻mx個隻三一就得
個隻三一係廢到唔想用

我覺得係mx其他機太勁姐

三一龍OK呀
不過同鐵甲仲有0079一樣
機體已經開始有D跟唔上新世代既機
世界最後之日坐正之前TV三一都直接用真三一
鐵甲好D有套OVA轉帝皇
阿寶直接出馬反

新三一都得既

如果Z合集有中文版我唔介意呀
但有小飛機係到應該冇乜可能
呢排都有衝動想開返Z2同Z3黎玩
雖然Z3結尾做得差 但老實講@3評價都唔好得去邊
Z系列有部份劇情係做得幾正
特別係00同零式系統 同 推石頭要人類做抉擇

世界最後之日+gunbuster+diebuster已經完左我半個心願
如果有埋muv luv成個銀河系應該死淨班主角群

z搬去 switch其實都唔錯 最後一隻有良心既索系版權作 當係買z送z2 z3就fit哂

時獄好多人屌但其實我個人幾鍾意 big o模範城同埋beyond the time果關可以話完美將原創故事同原作聯繫又熱血到仆街
馬沙同肥沙居然兩個夾埋再加石仔先係特異點個設定真係睇到我
天元更加唔洗講世界級

係天獄一次過將堆未出場既sphere大平賣兼鳩寫主線先好剋我憎
最撚好笑係final boss明明話係12粒sphere合而為一先計
但因為我方扣左4粒係手 搶一輪搶唔到原來直接食左隻御屎就可以叫隻boss出黎
瞬間令我覺得前面4集打生打死搶sphere做乜鳩 4隻御屎合埋一齊call至高神出黎咪算

我買二手日版380, 呢排先開始玩
真係同 v 分別不大

高清最強家族
個模組仲可以係下次OG用得返

最緊要有森川同子安鳩嗌ボルテッカ

後期marcoss7戰艦, gunbuster, Wing Zero, ZZ, 每round黎幾多清幾多啦

宇宙怪獸嗰關真女+SRX+ZZ都夠玩

破界再生篇劇情又係寫得好好
00+w+魯魯修
驚爆真係太遲加入
如果再世就出場肯定更精彩

fmp d垃圾戰鬥畫面
係咁入cut in當交貨
j哥陣都好過佢

好似同人整咁

但敵人d機係電池之人整
好型

想魔裝機神同og出

傾第樣ok

X 真係有D悶, 晒左堆作品咁. V我都收貨.

Mx真係無用三一
好多人只係記得志雷馬同電童
但係飛機一號加敵機先勁到on9
招合體技過萬攻低氣力低消費

天獄真係太廉價

機體故事太多, 但完全無心機做咁.

好記得mx甲兒隻ufo幾好用

朋友號都比你叫到做ufo

咁佢嗰陣係叫tfo 嘛

未拎返鐵甲仲行緊巨靈神劇情嗰陣
仲有老母電單車
龍威3子又係好用
3號仲有指揮

夠薑就出返g gundam

老母唔駛改都冇人打得中

後面兩個都係系列合集
單係F合集實輸 起碼都舊系列合集先 不過已經有CB
任系掌機重制 A D W UX合集

OE同重制唔計
應該係GC
又比人WFC

ALPHA3>Z3
ALPHA3再衰都冇Z3咁柒

WINKY已死 前面冇續作架啦
佢入OG同版權應該冇問題

有老母用但無東方不敗肉身用係遺憾

3傻初見冇升開，打到後面開場用佢3部0改慘過食屎

龍威合體技10en大大力

有幾關要拎佢地打4天王

高清重制呀，唔係大家期待嘅「機戰F」

實有人話「點解唔重制機戰F?」

值唔值得買？

Impact真係玩到你想死，夾硬將三部曲夾埋一集出，拖長晒成個節奏

根本將三部曲將頭兩部做改成分歧點咪得囉，係都要夾硬全部撈埋一齊。

好假下喎
5隻合做1隻仲要有新章

到而家仍然覺得能夠打爆《新機戰》嘅絕對係機戰死士，因為能夠忍受loading 已經唔係普通人做到

雖然我想佢重製
但真心機會唔大
重製一樣要比版權費
老手未必埋單，新手又未必會去補番

機戰J有啲人認為佢出係任天堂手提機就做得渣，但係玩落去就發覺佢係做好多部份做得好有誠意，嗰陣啲人不停屌鳩佢冇語音

又話「冇語音=冇誠意」

記得果陣打一關至少要一粒鐘
地上篇還好，宇宙篇真係

重製@3啦屌

重裝機戰f 改戰鬥動畫已經好好

最不滿都係好閃佢會無視

劇本鳩
分隊基本上唔合流
LOAD得慢
隻GAME其實好差下

後尾黑人部機好似冇左補給

GBA哥幾隻就算無語音都夠吊打X有凸

好記得以前玩完D之後玩J
覺得D畫面進化左好多
斬人唔係就咁把劍消失>斬>把劍現形
有晒成套斬人動作

J係GBA最後一隻大作
用盡晒機能
連w都係重用部份模組

D 同 J 原創系的機同敵機都好型
所以2 OG 同MD我都玩得開心

睇返bandai想出咩模型
我都覺得鐵血未咁快有mg rg

會唔會好似暴雪咁又app版

j原創其實起原作都幾閒人
唔似d咁
md好在令佢地多戲份 好似c3起外傳咁
相對r同gc就比人犧牲

v2ab

K66

KERORO魂
重制OE

好想睇keroro同堆sd高達互動
一定好過癮

出keroro就順手出埋gbf啦,唔係無機會㗎啦

講起GBA同斬人
果時玩D見到男真招大技睇到我出哂水
第一次見到掌機機戰既戰鬥畫面係識動既

R喺2OG慘到得修理機用
玩完MD對GC劇情真係冇乜印象
淨係記得金髮馬尾妹同白貓一隊掃卒幾好用

永恆同雷霆下集應該會出番掛
最鐘意R部主角機

不如出og合集啦
我一定衝

當年PS2隻OGs

ps2開唔返
模擬器唔知點解個戰鬥背景變左點像圖

MD唔係幫R主角出返兩部時流機咩

事實gc入面對面好豪華既星間聯合同異次元同盟冇晒 同佢陣容比alpha3完全係笑話
gc靠主角機個cube系統衝出外宇宙同異次元
因為太陽系比蒼之流星個刻印封住佐
所以gc應該起2og就參戰
md冇晒呢d描述 唔知下集會唔會加番
不過咁樣會搶親生仔戲
我估佢同r可以跳躍都應該係輔助大眼鏡

陸炮戰加埋都唔夠雷霆永恆勁囉

R女好正

MD個兩部仲廢過轟3

同最強之家一齊斬開次元

agger不過唔覺佢有人氣

Mx 三一唯一想屌就係冇聽慣果首op

轟3公廁機差唔多最勁
屎過佢冇問題

全部做大眼鏡輔助

機戰出重制太低成本效益
基本上一定冇可能

其實小弟好鍾意Impact，想玩番但係ps2 模擬器玩唔到，佢重製我會買

Z證明左就算三一龍都可以做到好型
有生之年唔知仲見唔見到神谷龍馬出黎

我模擬器玩到啵，係去到六十幾話打到頂唔順

你係邊個模擬器?

PS2模擬器最好都係得嗰個，冇理由唔得個喎

係咪displayCard問題？

入到game，但一load 戰鬥就卡住，淨係impact 係咁，其他game 無問題

最少到2021年之前都係咁樣

Google「超時空要塞版權爭議」

最少安琪同魯路修太多野好相似

同樣係皇族，又係俾人驅逐出嚟，要毁滅世界，又係有個坐輪椅嘅妹妹

坐輪椅嘅妹仲有buudy complex

但BD個妹控只係一般機師, 無ANGE/魯魯修咁有大志

buudy真係好慘
初參戰
明明BGM好型
但D畫面7到

BD套野本身都腰斬.

見識過天獄個D召喚獸後, 個要求低左好多, 有得入機戰我都收貨.

其實佢初頭個故事OK嘅只不過後期實在太趕太急，其實睇到佢原本應該打算做兩季

好彩X都有收錄呢隻音樂

後半原本公佈左做第2季, 但之後變左ova.

跟本係腰斬.

有好多人話佢似Lovelive嗰個絢瀬繪里

金毛個個都差唔多樣.

Connective Dio
可惜BC d機打人唔夠力
合體技唔出齊機就會低攻

點解仲未出經典gif

為咗hina一直都出齊

為左HINA 未試過唔出齊

呢到係機戰, 唔係BC post. 好正常.

插件設定問題
我答你肯定玩到
早幾年先用佢爆過
印象係聲個度

傳聞笨大想谷大依套野
超予算搞隻手遊
但隻驚唔知一年定半年就汁左
所以縮減成本第二季變ova

但好認真BC堆機都廢廢地
無合體技輸出無力，普攻都高消耗(呢個問題四部機都一樣)
三人合體技輸出又唔係明顯地高但消耗EN不成比例
最離譜係由迪奧發動合體技的話不是P搞到要計位

初參黎講真係好廢
個同步居然只係同步精神而唔係6圍

機設太普通, 推唔起. 笨大極速斬.

食EN都可以用芯片改, 同步我都算. 機體能力都算真實系中上, 攻擊力個d本作敵人都唔勁, 都算.

Dio 合體技無P真係on9到一個極點. 變左行先拎位機.

雖然後期己經狂強化Hina, 開魂一下斬一隻男導師分身, 狂開再動.

應該勁過朱雀卡蓮f91 x1fc少少

初參果陣卡蓮一隻紅蓮屌死哂所有人

我指機戰x入面
計初參肯定廢唔過翠星

翠星跟設定應該勁到痴線, 但真係廢到做二線機都有d忟.

破界好打到

鐵人28同紅蓮都好勁

幾時出返K堆參戰作品
神魂合體
Gun X Sword
機戰新世紀
新Jeeg
4套D女都好好J

靜流
法撒麗娜
仲有伊藤靜

當年睇到呆撚左

大招格鬥系

咁BC作為初參都仲強過Z3翠星既，雖然唔差好遠
今集F91叫有強化加上西布諾本身都勁
朱雀卡蓮響Z系太強而家nerf番算合理
至於X1FC響V度已經好尷尬，今集有其他UC機後更加

bc肯出曬3部機攻擊力都睇得下
而且x競爭唔算好大，爭3個出擊名額應該唔難
起碼值過好多二線機

相比翠星連出擊都冇份已經算係咁

BC故仔真心正

Hina最正

Remake K

橫山光輝既仆街屋企人，搞到我睇唔到大鐵人系列既結局，Big Fire篇成為永遠斷尾作

有腦應該都要不停賣廣告谷人氣啦,收埋又無錢收

新Jeeg同新宇宙飛龍故仔根本好百搭
可惜仲未上過家用機

Gaiking lod的話露露...

不要說了 .

新Jeeg可以復活阿寶版Jeeg
撈埋舊版打龍魔帝王

Jeeg 真係用唔落手
好樣衰

但鋼鐵神都有舊Jeeg
只係換左人

X1FC係比Greco班人救濟機黎

所以咪話撈埋一齊

都唔知係咪z既創聖玩同步玩得太屈
搞到今次係同步精神算,唔同步數值

希望招神雷可以再畫得再砂d
og最唔令人失望既一定係d戰鬥畫面

之前玩返ogs
og1最正
然後去玩返z1 女線
太慘了

第二次og最失望就係呢個
唉

諗起exex後面每招都幾乎係等於人地大絕既畫面咁濟

最過份一定係修羅機

配合番佢定位
og系列另一個咁屈就係dp新古 但dp少自己人
起md都仲有白貓同佢抗衡
og2多勁人再加外傳個班人 修羅都可以技壓群雄
可以講係我唔係針對邊個邊個 在座各位都係

如果大雷鳳有咁既破壞力就好

難d
因為佢地起dp同外傳定位都係跟番ex愁之章同c3
alpha3邊個最好用有排嘈
但大雷鳳4主最唔好用好似公認
如果跟番alpha3都唔方屈機

セレーナ有P MAP已經贏左
アイビス同セレーナ2代真女都好好用

基本上我都投真女一票
太兇殘個map
之後楠葉雙all加map
佢兩個有氣力系精神 一黎就用得
卡博雷要搵精神隊員
大雷鳳

真女係部機無咁靚如果唔係一定爆紅

明明修羅機都係單人精神都上到神台,我唔信大雷鳳唔得

人地c3無雙
歷代主角黎講如果博士第一 佢都應該第二好用
大雷鳳得唔得先
自己隻game其他主角都鬥唔贏啦

唔好搞到md既gc咁就得

咁又唔會柒到主角機都cut鳩埋你既
雷鳳出到冇理由大雷鳳唔得
佢咁做真係會比人斬柒

同バランドバン隻抽

大電雞有排啦

og仲搵到錢，最少拖多一，兩集

w同sc2又未出場

alpha3 單野實斬件出，好似og1,2 (家用ogs)，將c2(impact),alpha1 斬開兩part 重寫

但部魂之劍FF好廢下

設定問題姐

數據反映唔到實力
og最明顯例子就風魔
你睇x佢幾橫行霸道
魂之劍設定點都勁過奪魂者之流

奪魂者阿呆真係一拳一件

md gg好用過ff好多
最緊要有胸部展開
下集好可能拆開兩部 fg同gf補唔補埋就難講

可能出擊前俾你轉type

ex雀都得，無理由唔得

冇實際研究
點解拔刀機人氣高過弓天使
明明後者先係專用機

因為拔刀機一堆可P高攻招式，但弓天使唔做援攻、Hit and away真係好廢下

仲有以前神棍在識得分身

修羅就痴線在HP回復、EN回復、高運動性及裝甲，打人又痛，講緊最弱既機神拳，唔駛精神都郁啲打過萬至萬五

要求唔高 只想要
機動戰士V高達
機動武鬥傳G高達

姐姐隊實變召喚獸
仲會越召越少

太耐無見，而且未見過高清版

我都係想要高清版V2同God了埋個心願佢

V應該唔難畫都係射下BEAM出下光之翼呢D其他高達系列好常見
G要求就高好多
如果有2OG雷鳳級數

打到尾召都冇得召

V，V2 因為條腰係扭唔到

要畫既動作少過其他UC機好多

G?

要好似DBFZ咁 3D模，2D貼圖 先得

一開始就無得你召

點會召到

鳩斬閃

自軍Hp回復無咩用
仲阻撚住開底力

弓天使真心樣衰
拔刀機作為隱藏機當然有分加

OG2拔刀機地形全S

Og2最強隱藏機
Og1 部008L都一樣好癲

博士：直接減傷咪算
但修羅係唔撚會中招呀

希望新作switch有份，而家冇乜時間坐定定打
作品希望出多次機神咆吼！最好有埋MUV-LUV
高達出返G就好

好似UX咁機神咆吼+斷空我NOVA
又玩聲優梗

好想快D玩OG
大雷鳳 真龍虎王 阿迪岡家族

修羅眾真係一堆變態

有咩問題都可以用氣勢搭夠

轉TYPE唔緊要
副駕駛係邊個先緊要
最好金毛跟細佬
姐跟番姐

剋死エスカフローネ班敵人

我只要求重制高清版鐵球大叔bgm

新一集機戰去switch出叔隻og外傳，機戰64參戰

OG就比番PS啦
人地特登由任轉索
再轉番任佢都ON9

唔會啦
無啦啦轉任又會有班主機撚屌哂鬼話老任機戰唔係機戰
都仲未計PS會唔會方丈上身玩鳩BAMDAI

玩得OG 大部份都係死忠
追捉咁多集
突然轉番任系都玩鳩班死忠有乜分別
雖然佢夠膽死OG Switch出
我都會去出機玩

好似OGs咁出個合集
但特登繼續用PS2畫質唔HD化

機戰由初代去到LOE既新作都仲係任系行先
任系唔係機戰弱智先講得出

上次BX有勇者王
到V定X都仲有人話好耐冇出過勇者王

仲有X出聖戰士個時都有人咁講
屌佢老母當3DS死既

UX翔子做埋聖戰士都冇人知

D傻鳩覺得自己無份玩=無出過

同埋話自己無留意手提機作品就話好耐無出

仍然記得GBA/NDS時期啲人成日屌佢冇語音，到3DS有語音嘅時候就鬧馬賽克

潛台詞就係話「唔出係索尼機種都是冇誠意」

真係好想魔法騎士同埋エスカフローネ同時參戰，兩者嘅世界觀都好相似

唔講落去喇唔想呢度變Console war

但講機戰實會變console war
舊登之前我因為咁比人屌

估下聽日有新作既話
咩野會比你提早用仲好

隱形斗篷好煩
唔係幾想見到佢

傳

如果係真
可能又係索系回收作

咁多高達

珍寶3泰坦3

想用巴力

有超時空∆？唔通無中文版？

不要停下來啊

又係太陽,月亮.....超勇雷登好似係原作最後先出場.....咁既話買2手

比我講中左
真係有V
必買

zeta表示

傳咋

唔想再睇泰坦3 珍寶3
電磁俠好耐無出黎啦
我首選係想佢出og final
其次有高清勇者王既版權作！

今次整得幾真

得咁少超級系
鐵膽 鐵甲萬能俠 同真三一 其中一個故事都冇
咁咪好快打爆

叫到V Gundam一時抑制唔著

見

日輪は我にあり

櫻大戰下面果隻係咩？

我都唔識

聽日先至生放送

Google左，港譯銀河醒目女J
對個名無印象，但啲角色好熟口面

細個超鐘意
果陣tvb 星期日朝早播

好似睇過
但冇乜印象係機人番嚟

btw見到3角形唔多信

戰艦粹掛

啲女本身係機人

三角出已經唔可信
三角出既話只得機體參戰更加唔可信

套超者雷丁
係咪三木配個套
個套打鬥差劇情悶
中學雞睇完都冇乜印象套野講咩

勇者王個劇情都玩左3次
alpha W BX
係熱血，但出下其他好過la

ps:想有電童

佢唔係話得機體
應該係家用機初參咁解
Infinity同櫻大戰都係

thanks
無放大黎睇睇唔清楚 誤會左

呢套有印象，細細個睇過

3ds會出嗎
有繁中？

都應不會是3DS而是Switch了

佢cs初參應該係講console初參戰唔係得機參戰
不過我都覺得假既

腎

回錯

如果明天真係le個表
銷量可以預少我一份

包唔包破魔滅劍先

左上角隻野有啲印象

出呢套咁更加應該出埋東方不敗啦都係人Size

黃頭巾條女好熟口面
但套嘢講咩完全冇印象

如果真係有V再垃圾我都會買

飛影同破邪大星係咪擺左落雪櫃好耐

1王3后半戰鬥動畫

想有三角，不過三角同中文版不可共存

飛影UX咪出過

我都想佢出MC，但無中文就有少少不了

Saber Marionette J會唔會吹大左? 三個女主徒手爆MS爆機械獸咩

V gundam ab裝

比呀寶用,實驗最強NT+最強MS

stand up to the victory

諗起伊撒1/2/3/4/5
又唔係冇可能
但機會好低

有冇得挑戰全員生還先

問題係...

拉呢套比較似大正時代既野，唔係拉鋼鐵天使真係大正既野...

騎士，劉備呢兩位根本唔係機械人既都入到..

有咩咁奇

櫻戰換做洛克人 可信性高好多

一齊做聖戰士囉

依套果時亞視播

亞乜野視....

又有天使與龍
套野好hit咩

安潔

淨係話扑野就扑野已經秒殺晒其他賣女既機人作

要黎暴力砌埋幾個世界

次元震2.0

安琪班女同胡索朋友團一齊領便當

個post 未到19號就爆

小樽哥

都話實爆硬
夜少少爆的話我會開新

係咪簽左班大牌聲優限期前用盡佢咋

一定有eva
為2020年劇場版造勢

咪搞，Z3夾硬加EVA新劇搞到個劇情垃圾到

機械天使3D點會出黎玩機戰

套野無線架
3條女都係女形機械人 但係冇大型機檻人 連戰艦都唔覺有 點打
套野幾好睇 講人類已經去到外星星球生活 好似可以用機械繁衍
但係 D 女死哂 D 男人只可以整 D 女機械人黎幫自己生活
但女機械人冇感情 唯獨三個女主有特別系統有感情

講左，係機械女神

佢仆街垃圾完唔撚到咪再起度生人霸死地啦

仲有最唔想見到就係特急
屌on99 比機會其他勇者啦

為左V點都會買

係咩

最後大佬係AI，控制住一部移民船響星球上面，當初唯一既人類女性被AI困在戰艦上，就因為對佢有感情。而三位女主角擁有呢個女性既性格元素，所以AI想要佢地三個既核心取代

但故事最後點解三個女角都返到黎，就忘了
反正AI爆死了

係治部

我記得套野好似有提到德川家康

唔希望係真
又直接出seed d
點解唔出seed

我淨係想要keroro

如果個表係真
又天使龍同seed-d crossover悶唔悶d

Remake @同compact吧

c1全部老野 搵套新少少都冇

因為而家高達通常都係出嚟客串冇劇情

可以加姐
Ws去ps都加左唔少野

有幕府，宿敵係西洋貴族風，冇記錯係玩優生學而誕生既複製人家族。

不過⋯家康！！！！！！！！

依套機械女神前排先話會重制

不過天威勇士都出到機戰.佢地個比例得倍功夫係高過3米

都是那句
出過宇宙騎士、Izcer同Keroro以至大和號之後
出咩都唔會再嚇到我

機戰版gvg即係邊隻
聽落好吸引

Infinite Battle

呢句真

有冇PV???

櫻花大戰？ 世嘉肯賣咩

賣左眼鏡廠都唔知夠嗰夠比版權

新post已準備

GGGF
Z INF 新三一 SHIT D